中國新銳直升機航母離奇變黑

老解爭氣

別講笑煙通燻黑了
雷達正燃燒

聽講要加長煙通先可以改善到
Btw黑煙其實好正常
煙道設計應該有啲問題

利申：軍事膠，有啲傷心

繼墨魚級潛艇後，又有墨魚級航母

好傷心😢

塗裝嚟

自主研發炭黑塗層

大家要尊重唔好笑
凡事冇一步登天
要比機會嘗試

老解都係第一次整

手足黎

煙燻師

將貨輪嘅柴油引擎放上大形戰艦, 噴黑煙燻黑成座雷達塔係必然嘅後果, 噴多幾次又可以換雷達, 又係GDP嚟

貨船冇咁大座雷達塔係煙囪前後, 所以唔會有咁on9嘅問題

其實支那成日用呢招

油過第二隻色
油個新名就當係第二隻艦

其實來來去去都係同一隻

大陸乜都假
個直升機可能係畫出嚟

設計總師應該會俾人屌到開花
加長煙囪補唔補到鍋

此處應有環保撚

得咗

開左護眼模式姐

隨住日照變色, 天黑就全隻變黑色
最強保護色

立即變黑哂亦得 得咗

講到平底鑊果啲涂層咁

第一幅圖支白底紅點旗係乜料

仲未有遼寧號圖

同志

夜晚睇唔倒佢
中國又贏

黑煙有助干擾美軍飛彈

信號旗黎，表達船隻狀態

現代非核軍艦
尤其有用柴油機既
多多少少都有黑煙問題
圖為英國最新DD，解決方式：油黑煙囪附近結構

又學到野了

黑煙撚係正常 代表鍋爐糕燃燒效率奇低
max thrust 仲黑煙代表成架船係垃圾
可以退役炸得

好明顯買番黎個鍋爐有暗病/入過海水

諗住整全黑啫
唔係咁都要話你知啊

係咪啲兵成日BBQ

燻黑完變 dark mode
夜晚唔怕敵軍發現

新型肉眼隱形戰艦。

自主研發

操你媽個B
煙燻色 今年流行 流行

Type 45 好靚😍

有問題好正常，改進中，海軍今年又拉左幾十人喇

老解真係唔識架喎
二戰啲航空母艦煙囪已經識得整高啲向外斜出去

用Diesel好難唔黑，船用Diesel含硫量高過車用

咁先分辨唔到係咩船
雷達都吸晒冇得反射

知唔知咩叫skin?

對面雷達都唔洗睇 都知架野係邊

我要大煙道 加大條煙道

邊間教會

立即變黑又得
得咗

三支旗加埋係 我方船隻處於靜止狀態(1海里)同埋貴船可能會遇到危險

摺完被去抺咪得

黑暴

唔講以為係隻普通貨船

第一次整嘢食煮撚燶晒有乜出奇

煙囪點可以高過雷達, 咁會影響雷達信號

英美法日呢D老牌海軍強國, 第一次世界大戰時就改用燒重黑油嘅蒸氣渦輪去推動幾萬噸重嘅主力艦, 二戰後改用輕黑油推蒸氣渦輪, 80年代美國直頭改用燃氣渦輪去推8-9千噸重嘅神盾巡洋艦/驅逐艦, 美國嘅新LHA/LHD(4.5萬噸)而家都係玩燃氣渦輪, 只有現代貨輪先會用柴油動力

而家英國隻新航母QEII(6.5萬噸)仲要係玩全電推, 呢D就係國力嘅差距

最新技術

個d唔係黑煙，係秘密研發現實世界版既米加粒子

修船部書記::這問題？究竟，究竟書記已在飲緊飛天茅台究竟有什麼問題？

有色差姐

粉蛆：係被中華民族既熱血燒著既

屌哂你地大驚小怪🤥🤥🤥🤥
最新隱形納米塗裝👏🏻👏🏻
起碼領先尾國50年😄😄😄😄👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻
我共又贏❤❤🚩🚩🚩

亲，这啥皮膚，真帥。

最新隱形技術，你識舊鐵

two tone黎
正常要加錢

變黑曬亦得 得咗

倒後開咪解決問題lor

dark mode

成隻船油黑佢咪解決到個問題囉，小小野都攞黎講。

前後擺位倒轉咗?

Type 45 都係用Gas turbines + 全電推, 唔係靠柴油引擎出力, 船上嘅柴油發電機都係用嚟作低負荷時供電用

全黑塗裝

用途：防止自身雷達被敵方雷達偵測

幫啲煙加顏色姐

環保撚表示：我睇唔到

差撚d信左樓上條on9

簡單解決方法

除美國、日本主力係全燃
其實多數國家海軍主力都係用CODAG柴燃聯合動力
或平少少CODOG柴燃交替(高速時用燃汽機，低速用柴油機)

中國較弱既係054、056兩型，全柴，全球一線海軍已較少全柴動力
優點平、但極速較低
054官方數字得27節
CODOG既052C、D都有31節

(順帶一提，現代級、051B、C共7隻DD係蒸汽機，
優點係動力足，但起動慢
而055，官方資料話係用全燃電推)

至於英國新航母(以及45型DD)用電推
其實仍然係柴燃引擎，一樣要煙囪
只係同螺旋槳之間多一組電機
但少左變速箱之類配件
反而更慳油

厲害了，支那狗
不過通常煮完野食係咁

俄系個堆都係噴黑煙
可能一開始設計就唔得

左膠唔中意污染

換左skin姐

同啲1:1金撈咁，抄到個樣一樣但入面係垃圾

全世界曾經用過嘅方法, 油黑佢當睇唔到

別講笑煙通燻黑了
雷達正燃燒

ps裝甲航母，強大了

因為以樣野真係解決唔到

破壞環境

夜戰迷彩
當日本仔已經搞緊高達呀,Knightmare呀之類,美帝出緊電池炮乜乜柒柒,
我偉大既祖国終於搵到一個方法可以降低敵人係夜戰既時候利用人眼觀察既射擊命中率

Strong

用柴油引擎嚟發電玩電推, 同用柴油引擎直接提供動力, 効能同技術水平係差好遠

英國玩電推嘅CV QE II 同45式都係有柴油引擎用嚟發電, 但只係低荷載時先用柴油發電, 點都唔會燒到咁Q大煙

燃氣引擎係用JP51, 即係航空燃油, 唔係用柴油

45唔會大煙的話
就唔會油黑煙囪周圍結構啦

呢張睇到，無油黑既雷達基座都黑埋

轉設計，唔難

羅馬都唔係一日整出黎，如果虛心咁慢慢研究，唔貪污
支那遲早食硬第一島鏈
依家貪污又未搞掂，又貪快，仲要高調真係7到爆

Type 45個燃氣輪機成日故障，所以日常航行係靠柴油機發電再推摩打，個燃氣輪機高速航行先發電

米諾基斯夫粒子 散播至戰鬥濃度

燒油實有煙出, 咁要幾黑幾濃先叫勁呢? 而家唔鬥黃, 玩鬥黑

出海幾個月 vs 試航兩三日, 我話支共黑D, 支共又贏

油番白就得 沒事

好似早幾年有隻45去咗波斯灣跪低咗, 發現隻燃氣引擎係廢柴, 一熱就迅速收皮, 之後返英國全部換晒第二款燃氣引擎

其實係換個功率高啲既柴油機，將個燃氣輪機變備用

成個POST我都係講燒得柴油就一定會噴黑煙
尤其極低速，燃燒不完全

不如成架噴黑好過

咁要作返首歌賀一賀佢啦

解放軍啲裝備都係ac-130嘅最佳target

軍隊唔興用催化器同雅寶液

換左新skin姐

仲黑煙.....

慢速用柴油，全速就用返燃氣引擎，大部份豪華郵輪都係咁配置，不過豪華郵輪個車葉又唔同軍艦，豪華郵輪多數配液壓式車葉，咁泊碼頭個陣尾車葉就可以360度轉向，加埋船頭個橫車就可以自轉360度。

隱藏人物要付費解鎖

保護色嚟

米諾夫斯基粒子防光學武器
你地識條鐵咩

成架船油黑佢咪得囉

其實以個問題講左好多年
之前俄國架野低速過土耳其又比人笑垃圾

烽煙航母你識條鐵

手殘負評咗
sor樓主

開隱形模式
我國航母都有得隱形, 太強大啦

美國已經係第三代核動力航母，中國點算

雖然大家都係噴煙，但拎加賀同支那啲垃圾比完全侮辱咗加賀

忍唔住，哭咗

廚房炒緊牛河啫 唔洗緊張

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

外國唔係用燃氣發動機咩？幾時變行柴油？